聽廣東歌嘅入嚟投票 - 你哋用開咩串流app？

係咁嘅，香港人已經唔睇《勁歌金曲》、少聽咗收音機，旺角CD街舖又已滅絶，香港人普遍已經唔知有乜新歌

有見及此，所以小弟執咗一系列 YouTube playlist，方便大家上住連登都可以聽歌。礙於新歌太多，而小弟私人時間有限，只可以根據每週903排行榜update playlist

詳情可以睇呢個post嘅整合：

>>依家我想推展呢個計劃至串流app，但問題係香港串流用戶好似好分散，咁不如搞個投票，你用開邊個app 就俾正評，正評最多我就用嗰個app

投票2018年6月19日22:00結束<<

※ 如果唔可以用免費用戶身份製作playlist，咁我就唔會用嗰個app

用Apple Music請正評此回覆

用JOOX請正評此回覆

用KKBOX請正評此回覆

用MOOV請正評此回覆

用Spotify請正評此回覆

同埋唔該幫手推下Post，等多啲人投票

你睇唔到標題？

支持樓主
Spotify

聽廣東歌歌詞太重要
spotify 含得

死撚開啦

呢d po一定好多業界睇
陳詠謙係垃圾
我現時自己肯做飯

其實邊個平台廣東歌最齊？ 用緊kkbox

記得我唔計負評ga

我就係唔知，Spotify 依家謝安琪都唔齊，利伸用開Spotify

乜你咁睇得起連登呀

不過陳詠謙的確係垃圾

用𡁵kkbox，因為有得跟台。但其實moov 好用啲

MOOV

moov破解版

我發覺得兩個app可以用免費用戶身份砌playlist

Sportily 亞洲地區真係差好多
但用開又唔想轉

廣東歌應該moov最齊
不過個app好虧

樓主都係專注喺youtube啦，起碼所有人可以無限制咁聽到

Spotify同JOOX

kay 嘅專輯一年前都仲有Kontinue，依家冇咗

yes, 就咁睇得Spotify, JOOX可以開免費用戶acc, 我本身係Spotify付費會員

按投票暫時係Spotify, KKBOX 跑出

用開moov聽lossless
反正唔係貴，38當俾版權費都叫抵玩

moov有lossless真係幾正

push

其實有冇人比較過佢地個loseless啲音質係咪真係高過其他串流app
利申 用咗一年 但純粹因為多廣東歌又唔貴 唔太覺音質特別好

雖然紅底但我用緊joox
起碼joox有幫indie band同metal band攪show
其他平台少好多， 好多都著眼主流果批

係咪真係咁多人用Spotify 聽廣東歌?!

巴打我見到你開indie post，支持

用過陣kkbox 啲音質 真係差少少

咁依家用緊乜?

投咗Spotify

QQmusic

Spotify 個Radio 好勁 會聽到自己想聽到嘅歌

走啦

繼續谷投票數字

MOOV + KKBOX

但係我覺得KKBOX廣東歌齊過MOOV 最後都轉左會去KKBOX

kkbox

Spotify

用左年幾spotify 因為有啲歌唔太齊所以啱啱轉kkbox試下 kkbox亞洲歌齊啲 但係介面同操作上spotify係快啲同方便啲

Rip CD 落手機再用iPhone 原生player 聽
有啲歌冇碟就用JOOX

其實無用 想聽廣東歌會自己搵 唔想聽又唔會聽你 playlists

大把人未必係廣東歌hard core fans，但想知有乜新歌又懶得自己搵

用cloudbeat stream自己d歌

Tidal

蘋果音樂

Moov
用1010plan 免費送moov

已投KKBOX

Spotify
Ps4/pc都可以用

繼續推